\thispagestyle{plain}
\index[in]{Komm lauf mit uns hinaus}
\index[vw]{Wölflinge!Komm lauf mit uns hinaus}

\beginsong{Komm lauf mit uns hinaus}[]
\beginverse
1. Komm \chord{G}lauf mit uns hinaus, wir \chord{C}bleiben nicht zu Haus, \\
wir \chord{D^7}Wölflinge gehen auf \chord{G}Jagd! \\
Im \chord{C}Walde kennen wir jede \chord{G}Pflanze, \\
jedes Tier, hören den leisesten \chord{D^7}Tritt. \\
Ob \chord{G}trocken oder nass, es \chord{C}macht uns großen Spaß, \\
komm \chord{D^7}mit, kleiner Wolf, komm \chord{G}mit! \\
\endverse

\beginverse
2. Und \chord{G}sind wir dann im Heim, wir \chord{C}könn' nicht ruhig sein, \\
das \chord{D^7}ist nicht uns're \chord{G}Art. \\
Wir \chord{C}singen froh ein Lied und einen \chord{G}jeden \\
reißt es mit, machen den größten \chord{D^7}Krach. \\
Und \chord{G}ist die Runde aus, wir \chord{C}ziehen froh nach Haus, \\
mach \chord{D^7}mit, kleiner Wolf, mach \chord{G}mit! \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
Worte: Aus dem BdP - Weise: ''Sweet Ellie Rhee'' (Septimus Winner)\\
GB: 158
\end{angaben}
